---
layout: ../layouts/ArticleLayout.astro
title: "Page non trouvée"
description: "La page que vous recherchez n'existe pas."
---

# Erreur 404

<div class="mt-4"/>
La page que vous recherchez n'existe pas. Veuillez vérifier l'URL ou retourner à la [page d'accueil](/).

<div class="mt-4"/>
N'hésitez pas à [nous contacter](mailto:contact@coopmaths.fr) si vous pensez qu'il s'agit d'une erreur.

